［機會渺茫］馬體會今晚有冇機會出到線？

話就話領先緊2球，但近年有睇波都知，阿朗係Game Changer，有能力一場入兩個越位波。今晚頭15分鐘已經追和，加上左閘傷出，邊路實放題，今晚輸少過5粒已經要劏雞還神

自從去咗祖雲達斯之後斯朗拿度根本就冇表現

機會渺茫係指緊蛆？

牙朗大賽球員，三粒easy la

今晚馬體會一定比阿朗射到成臉都係

緊係指馬體啦，蛆咁大枝哨，點會輸

其實領先緊兩球仲要話自己冇機會晉級..係咪過火咗啲

冇計 有牙朗係度 下體始終被睇低一線

冇錯 比着美斯首回合落後緊 次回合已經可以投定降啦

你又啱喎，牙朗場場都輕鬆hattrick啦

牙朗回哂糖,根本冇得踢,咪發夢

又陰d陰d寸我朗

樓主下體會球迷

蛆邊有蝗咁有錢找球證條數

又要等下年

有幾過火呀 睇到未呀

去還神啦

樓主疤迷都咁支持牙朗
未來人

未來人